........

....

咁型既你個名

u2

笑左

玩完

k

其實望落有d似坦克車

個個改個名都開啲咁既垃圾po 連登咪好唔得閒

想俾人ban ac ?

Allahu Akbar

無得改la bam 左

又無影響到拉頁
bam乜？

Block埋你先
見到個user name都唔開胃

其實幾可愛

點解？

Bam 唔bam呢樣嘢呢係被動既，唔好咁老定

本來都無諗住表達d乜
你地係到推post炸

被動？你重係高登時期話bam你就bam你？